---
title: "nailu nadi song lyrics"
album: "WWW"
artist: "Simon K King "
lyricist: "Ramajogayya Sastry"
director: "K V Guhan"
path: "/albums/www-lyrics"
song: "Nailu Nadi"
image: ../../images/albumart/www.jpg
date: 2021-12-24
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/vvMgzddVIEo"
type: "love"
singers:
  - Sid Sriram
  - Kalyani Nair
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nailu nadhi dhaaralaaga pravahinche
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nailu nadhi dhaaralaaga pravahinche"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nedu tholiprema swaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nedu tholiprema swaram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jailu gadhilaage thoche
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jailu gadhilaage thoche"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninu kalavaleni naa kalala vanam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninu kalavaleni naa kalala vanam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yedhalo aakaashaannante kerintha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yedhalo aakaashaannante kerintha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jathagaa ne neethopaate lenantaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jathagaa ne neethopaate lenantaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Valapidhi intha ennatikainaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Valapidhi intha ennatikainaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Edho chaalani korathegaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Edho chaalani korathegaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vidividi virahapu alajadilona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vidividi virahapu alajadilona"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Prathi oka thalapu theeyani kavithegaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Prathi oka thalapu theeyani kavithegaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nailu nadhi dhaaralaaga pravahinche
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nailu nadhi dhaaralaaga pravahinche"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nedu tholiprema swaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nedu tholiprema swaram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jailu gadhilaage thoche
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jailu gadhilaage thoche"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninu kalavaleni naa kalala vanam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninu kalavaleni naa kalala vanam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adhham mundhu unnadhee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adhham mundhu unnadhee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Andhani merepoo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Andhani merepoo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Andham vaipu laaguthunnadhee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Andham vaipu laaguthunnadhee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Therachina thalupoo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Therachina thalupoo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naalugu godale anchulugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naalugu godale anchulugaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maro lokam velisindhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maro lokam velisindhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ayinaa aagani allarigaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ayinaa aagani allarigaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa madhi neekai vethikindhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa madhi neekai vethikindhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Perigina dhooram mari koncham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Perigina dhooram mari koncham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Premani penchindhi oo oo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Premani penchindhi oo oo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nailu nadhi dhaaralaaga pravahinche
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nailu nadhi dhaaralaaga pravahinche"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nedu tholiprema swaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nedu tholiprema swaram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jailu gadhilaage thoche
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jailu gadhilaage thoche"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninu kalavaleni naa kalala vanam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninu kalavaleni naa kalala vanam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ikkadunna nenilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ikkadunna nenilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rekkalu thodigaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rekkalu thodigaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Reppapaatu vegamai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Reppapaatu vegamai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee pakkana odhigaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee pakkana odhigaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Moosina kannula swapnamgaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Moosina kannula swapnamgaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sameepisthaa sarasamgaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sameepisthaa sarasamgaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rangulu poosina vennelagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rangulu poosina vennelagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Samudhaayisthaa saradhaagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Samudhaayisthaa saradhaagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennaallainaa edabaatu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ennaallainaa edabaatu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo konnaallegaa aa aaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo konnaallegaa aa aaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nailu nadhi dhaaralaaga pravahinche
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nailu nadhi dhaaralaaga pravahinche"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nedu tholiprema swaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nedu tholiprema swaram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jailu gadhilaage thoche
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jailu gadhilaage thoche"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninu kalavaleni naa kalala vanam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninu kalavaleni naa kalala vanam"/>
</div>
</pre>
